暗戀人真係好刺激

成班friend都知道我鍾意佢但佢傻下傻下
覺得非常刺激 嘻嘻
好想被佢發現但又好驚被佢發現
有無人都試過咁

佢扮傻姐

搞gay仲刺激

無得駁 點解唔知on9

我覺得好多男仔都比較on9
照樣成班一齊出街睇戲
又唔洗嘥時間拍拖

幾時連做失敗者都可以覺得刺激

唔好意思 原來得我一個覺得好玩

刺你老母
不知幾撚痛苦

唔通扮唔知享受曖昧又講出黎咩

有時佢hea覆都會覺得有啲唔開心嘅
但一見到佢就即刻開心返哂

咁都無所謂 我都享受 大家一齊享受
不過我肯定佢真係唔知

你肯定佢係gay 勉強無幸福

BI
佢以前有鍾意過女仔

oh祝福你地 gay路難行

不了

我已經放棄咁要發展嘅念頭 而家咁樣幾好
日日一齊玩同傾計 正

我已經放棄咗要發展嘅念頭 而家咁樣幾好
日日一齊玩同傾計 正

曖昧，暗戀呢啲感覺其實好正

一齊左可以賞菊同嚐菊同鑑菊喎
一齊耐d仲可將菊花變成向日葵

同好 Give me five!!!
真係好撚刺激

我唔諗呢啲 好純潔

hehe

屌你唔講我都無諗過 咁我轉做哈哈

欣賞你 真男人

我係真絲呀屌你老味

其實人地扮唔知怕hurt到你 走拉大兵

佢係個毒撚 差在未有頭油 真係唔會諗到有人鍾意佢

點解無人信我

你以為啦

得啦 我好開通嫁份人

食屎啦

接受現實唔好呃自己

走啦豬閪 你咁撚柒我廢事開口拒絕你咋

我信佢 都信我自己

哦

我指接受你係男人而佢唔係gay既事實

做乜撚

撚狗咁撚

屌你老母

係咪又唔得阿

咁我買假尻屌你老母係咪又唔得

咁你唔好拖喇 一拖再拖毒撚都上埋岸

你到而家都仲不忘扮女人 ok我真係信你了

我屌 好中意 而我都會等女方表白

佢唔會鍾意我

你係咪痴線

女仔面皮薄到不得了 你鍾意嘅話就快啲表白 如果唔係條女放棄咗你就後悔死

收兵咋on9

有GAY味